{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158539?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함평 다송헌한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約した人数より追加の人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペット同伴の予約はペット同伴入室が拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などの直火調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 他の利用客の迷惑になる娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室の際には様々な特典が提供されます。 個別バーベキューグリルと炭が提供され、4名様2万ウォンで当日現地にて決済可能です。 ペンションではIPTVとWi-Fiを提供しています。 客室は禁煙です。 駐車できます。 咸平のトルモリ海水浴場、多松軒坂道、ピンクミュリー国港、大田咸平蝶々祭り、トルモリ海辺の夕日、咸平エキスポ生活遺物展新館、咸平海水蒸しファーム、平自然生態公園、一江キム·チョル先生記念館、爬虫類展示館,沙浦渡し場龍泉寺,昆峰樹木園などが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加の人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の予約は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の予約は可能ですが、ペット同伴入室が拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の使用に関してはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客の迷惑になる行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客の迷惑になる娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューグリルと炭が提供され、4名様2万ウォンで当日現地にて決済可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめる観光名所はありますか？",
            "answer": "咸平のトルモリ海水浴場、多松軒坂道、ピンクミュリー国港、大田咸平蝶々祭り、トルモリ海辺の夕日、咸平エキスポ生活遺物展新館、咸平海水蒸しファーム、平自然生態公園、一江キム·チョル先生記念館、爬虫類展示館,沙浦渡し場龍泉寺,昆峰樹木園などが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 756
    }
}